真係訓左無睇, 今次邊個疤球員累小花/疤比人大炒

邊個係罪灰禍手

天使

樂觀SIR

樂觀sir又貼中港股